msgid ""
msgstr ""
"POT-Creation-Date: 2022-12-23 14:48+0800\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: @lingui/cli\n"
"Language: zh\n"
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Plural-Forms: \n"

#: pages/wiki/[repoid]/[...slug].tsx:161
msgid "<0>Describe:</0>"
msgstr "<0>描述:</0>"

#: pages/wiki/[repoid]/[...slug].tsx:164
msgid "<0>Git:</0>"
msgstr "<0>Git:</0>"

#: components/updateuser.tsx:107
#: components/uploadprofile.tsx:88
msgid "Accept"
msgstr "提交"

#: pages/auth/register.tsx:141
msgid "Already have one account?"
msgstr "已经有账号？"

#: components/deleterepo.tsx:62
msgid "Aree You Sure Delete Repo ?"
msgstr "确定删除仓库？"

#: components/updateuser.tsx:76
msgid "Bio Text:"
msgstr "个性签名："

#: components/popnav.tsx:14
#~ msgid "Chinese"
#~ msgstr "中文"

#: pages/auth/register.tsx:124
msgid "Confirm Password"
msgstr "确认密码"

#: pages/wiki/index.tsx:179
msgid "Create Repo"
msgstr "新建仓库"

#: components/deleterepo.tsx:77
#: components/updateuser.tsx:100
#: components/uploadprofile.tsx:81
msgid "Decline"
msgstr "取消"

#: components/deleterepo.tsx:19
msgid "Delete Failed:"
msgstr "删除失败："

#: components/sidebar.tsx:59
msgid "Delete Repo"
msgstr "删除仓库"

#: components/deleterepo.tsx:16
msgid "Delete Repo..."
msgstr "删除仓库..."

#: components/deleterepo.tsx:21
msgid "Delete Succeed"
msgstr "删除成功"

#: pages/auth/register.tsx:92
msgid "Email"
msgstr "邮箱"

#: components/popnav.tsx:13
#~ msgid "English"
#~ msgstr "英文"

#: pages/auth/register.tsx:138
msgid "Forget Password?"
msgstr "忘记密码？"

#: pages/lang.tsx:13
msgid "Go to page 2"
msgstr "前往第二个页面"

#: pages/lang.tsx:11
msgid "Hello World."
msgstr "你好，世界。"

#: pages/auth/register.tsx:143
msgid "Log In"
msgstr "登陆"

#: pages/auth/login.tsx:39
msgid "Log In Fail:"
msgstr "登陆失败"

#: pages/auth/login.tsx:41
msgid "Log In Success"
msgstr "登陆成功"

#: pages/auth/login.tsx:31
msgid "Log in..."
msgstr "登陆中"

#: pages/wiki/index.tsx:107
msgid "New"
msgstr "新建"

#: components/pagebar.tsx:22
msgid "Next"
msgstr "下一页"

#: components/pagebar.tsx:11
msgid "Previous"
msgstr "上一页"

#: pages/wiki/index.tsx:100
msgid "Projects"
msgstr "所有项目"

#: components/sidebar.tsx:41
#: pages/wiki/index.tsx:114
msgid "Quick search..."
msgstr "快速搜索..."

#: pages/auth/register.tsx:69
#: pages/auth/register.tsx:134
msgid "Register"
msgstr "注册"

#: pages/auth/register.tsx:32
msgid "Register Failed:"
msgstr "注册失败："

#: pages/auth/register.tsx:34
msgid "Register Success"
msgstr "注册成功"

#: pages/auth/register.tsx:29
msgid "Register..."
msgstr "注册中..."

#: components/sidebar.tsx:66
msgid "Repo Info"
msgstr "仓库信息"

#: components/search.tsx:113
msgid "Search Document"
msgstr "搜索文档"

#: components/search.tsx:123
msgid "Search all documents of current repo"
msgstr "搜索当前仓库的所有文档"

#: components/search.tsx:121
msgid "Search all documents of current user"
msgstr "搜索当前用户所有仓库的文档"

#: components/search.tsx:146
msgid "Searched By"
msgstr "搜索提供商:"

#: components/sidebar.tsx:18
#: pages/wiki/index.tsx:52
msgid "Sync Failed:"
msgstr "同步失败:"

#: components/sidebar.tsx:53
msgid "Sync Repo"
msgstr "同步仓库"

#: pages/wiki/index.tsx:49
msgid "Sync Repo..."
msgstr "同步仓库..."

#: components/sidebar.tsx:20
#: pages/wiki/index.tsx:54
msgid "Sync Succeed"
msgstr "同步成功"

#: components/updateuser.tsx:69
msgid "Update Bio"
msgstr "更新个性签名"

#: components/updateuser.tsx:27
msgid "Update Failed:"
msgstr "更新失败:"

#: components/uploadprofile.tsx:60
msgid "Update Profile"
msgstr "上传头像"

#: components/sidebar.tsx:15
msgid "Update Repo..."
msgstr "更新仓库..."

#: components/updateuser.tsx:29
msgid "Update Succeed"
msgstr "更新成功"

#: pages/auth/register.tsx:77
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: components/deleterepo.tsx:84
msgid "Yes"
msgstr "确认"

#: components/updateuser.tsx:24
msgid "bio updating ..."
msgstr "个性签名更新中"

#: pages/auth/login.tsx:74
#~ msgid "if you already have accout,please sign in"
#~ msgstr "如果您已经有账号，请登陆"

#: components/search.tsx:122
msgid "in current repo"
msgstr "的文档"

#: components/search.tsx:120
msgid "in current user"
msgstr "的文档"

#: pages/index.tsx:21
msgid "index_0"
msgstr "创建者是"

#: pages/index.tsx:24
msgid "index_1"
msgstr "超过"

#: pages/index.tsx:68
msgid "index_10"
msgstr "立刻注册尝试！"

#: pages/index.tsx:71
msgid "index_11"
msgstr "登陆"

#: pages/index.tsx:24
msgid "index_2"
msgstr "份售出"

#: pages/index.tsx:27
msgid "index_3"
msgstr "超过"

#: pages/index.tsx:27
msgid "index_4"
msgstr "github stars"

#: pages/index.tsx:36
msgid "index_5"
msgstr "无需设计师，即可实现你伟大的想法"

#: pages/index.tsx:39
msgid "index_6"
msgstr "从开发者视角，学习如何设计出好看的用户界面"

#: pages/index.tsx:43
msgid "index_8"
msgstr "立刻注册尝试！"

#: pages/index.tsx:46
msgid "index_9"
msgstr "登陆"

#: pages/auth/login.tsx:75
msgid "login_1"
msgstr "登陆"

#: pages/auth/login.tsx:76
msgid "login_2"
msgstr "如果您已经有账号，请登陆"

#: pages/auth/login.tsx:114
msgid "login_3"
msgstr "登陆"

#: pages/auth/login.tsx:119
msgid "login_4"
msgstr "忘记密码?"

#: pages/auth/login.tsx:122
msgid "login_5"
msgstr "需要注册账号？"

#: pages/auth/login.tsx:124
msgid "login_6"
msgstr "注册"

#: components/search.tsx:120
#: components/search.tsx:122
msgid "not found document includes:"
msgstr "未搜索到包含:"

#: pages/auth/login.tsx:101
#: pages/auth/register.tsx:107
msgid "password"
msgstr "密码"

#: components/updateuser.tsx:84
msgid "please write some bio info"
msgstr "写一些东西吧"

#: components/uploadprofile.tsx:15
msgid "upload Profile Done, may need refresh page"
msgstr "上传成功，可能需要刷新页面才能显示"

#: pages/auth/login.tsx:84
msgid "username"
msgstr "用户名"
